原來幸福可以來得好突然

[member]當你遇到個個人，你就會知道一世都可以係佢。［/member]

樓豬實在有d離譜

走都可以走得好突然

誇張了

大鄉里出城